尋日大市升，達子個倉跌，今日大市跌，達子個倉都照跌

唔識玩了